---
title: "La voce del padrone"
date: 2007-06-16
draft: false
tags: ["ping"]
---

Di tutti i posti pieni di ignoranti di cui Internet brulica, Zdnet si conferma uno dei peggiori.

Per giunta, gente capace di scrivere <a href="http://blogs.zdnet.com/microsoft/?p=505" target="_blank">queste idiozie</a> è pure pagata per farlo.

Si suppone pagata bene, e dal padrone.